大哥沒有輸！！！！

電影睇到呢到真係眼濕濕
等睇反鬼滅撚全面進場

鬼滅界永遠的大哥

開喺吹水台
冇動漫台加持
GG

差d就斬到上三個頭

煉獄大哥會加持呢個Post

我愛猗窩座我愛猗窩座